Android有冇講電話變成app

知道應該喺Apps台開po但係全部都係遊戲po

想問有冇師兄知道有冇app可以講電話嘅時候變聲？

搵咗好耐都係得變聲，
但係冇傾電話同時可以變聲嘅app

標題打錯字應該係變聲唔係變成

語音打字